真心 大家聽日唔好鬆懈！！

暴風雨前夕 ！！！！！！！
成件事好鬼
議事規則 14(3)立法會主席決定會議日期及時間後，可隨時將會議的日期或時間押後或提前。
好似專登明話你知聽日一定安全
然後等你防不勝防
大家時刻戒備！！
空城計就真係玩撚完！

隨時出去

大家要夠裝 隨時ready！！

如果真係突然之間過咗 林月娥可以call定解放軍.

香港版64

推

推！

屌 提一提成個人醒曬
屌你老母 推！

好撚驚唔夠人！！
聽日真係最好時機比佢地過

千其唔好鬆

push
日日都要

好撚狗

真心 聽日最危險！！！！

要隨時standby 出住街叫人星期日去同派傳單先

大家屌撚住

推，唔好太放鬆，掛著星期日出黎遊行！
跟緊啲個勢隨時準備！

龍門任佢擺 隨時又撚9我地一穫

要主動SHARE埋比人睇,唔好只係推

繼續幫推

係！！！！

聽日全日stand by

想知大會係咪一定要係會議廳舉行

可否無啦啦係警署開

pushhh

推啊屌

要守住啊

利申唔熟議事規則，咁依家係咪未定會議日期時間

Push

Pish

推呀

777宜家騎虎難下，會孤注一擲，同黨羽突襲，係同一天二讀三讀通過，企圖製造既成事實。
一日未有正式撤銷，天天都要保持警惕，
下星期一係新一周嘅首個上班日，係提防重點。

推推推推推

聖經講明基督徒要隨時警醒！

唔好鬆懈

小心

我建議暫時停止所有不合作運動

立法會星期五不召開大會

不過都好撚鬼

一日未撤回，每一日都唔安全

警剔

push

推推推

大家隨時帶裝上陣！！

Upup

有理由相信係空城計

政府講既野有幾時係真話

推！
唔好畀建制走狗得逞！

佢地咩都做得出dklm

市民要警惕 但唔好心情緊張
要多啲放心休息 但唔好大意

推 已經請咗3日病假 隨時Stand by

唔好信佢老母 唔可以再輸！！

小心！！

叫聲將軍提防提防

Diu~~~~~
Push

大家咪撚信聽日安全

屌 不得不推

大家幫推 好撚不安

Lm

Pushhhhhh

要做既割繼續做！條例仲未撒回，林鄭仲未下台！

兩點先開post，希望提得切

push

隨時READY
一有咩狀況30分鐘內可以出現

推大家隨時standby

真！唔夠人就大撚穫

佢講就咁講咋 重新召開會議只需一個鐘架咋 況且佢仲要早成日宣佈 件事好有可疑

pushhhhh

真心 岩岩返到香港，女仔一個我有咩幫到？求教

暫時重心已經係打民意戰。

612當日黑警醜態，已經上晒報紙電視外國傳媒。土共唔開會，因為發覺強行通過，佢地會好大鑊，先前選舉地區優勢，會完全無晒。

佢地等緊機會，就係迫大家出手武力抗爭，咁就會失去民意支持，國際同情。

大家見黑警不斷做小動作挑釁大家，去大學攪事拉人，龍和道抄人牌，就會迫大家忍唔到出手，咁佢地就再大條道理害人砌生豬肉。

依家萬大事要忍，團結星期日遊行，要再鼓勵更多人參加。任佢地受雜種 order，但選舉始終睇票數，為接 order 玩爛自己，佢地唔肯。不過佢地會等時機到 (我哋失去民心) 就再做嘢。

转发！紧急！ 请转发给十位身边亲友！

聽日機會好大，大家早d瞓養足精神，準備去金鐘唱詩歌

係

真心好想幫
利申去旅行專登返嚟

推推推推推推推推推推推推推

聽朝準備定裝備 物資傍身 ！
自保最緊要！！！
再支援前線

Push!!!
今晚早啲訓呀各位！！！

聽日真係最好時機比佢地過
時刻屌住！！！

大家快啲訓 早啲起身戒備！！

推！時刻保持警覺！

知道！ 我今日將 主能夠 單曲循環左數十次
希望聽日有機會練習一下

長期人手置頂

想知我要準備咩，有無人幫吓我
對唔住我真係只係有得睇新聞sorry

推 好驚

真係要小心 無啦啦咁靜，再望下連登既post咁散，小心聽日

趁你病 攞你命
好撚危險！！！！！

保持警惕

個個都以為有得放假

推？

係你逼我 過咗就真暴動 逐隻狗清算

Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah

唔好比佢地有機可乘！！！

鬼通常人眾最信賴既人

到時會死好多人。 因為啲學生真係好勇敢。
但係中共係唔會 可憐你。
你睇下新疆死幾多人。 幾多人自焚 佢望都唔會望你。
佢哋心目中人命係唔值錢

我唔撚會信聽日風平浪靜

同意
其實可能成班建制已經係入面

趁你以為真係唔開會殺你一個措手不及

推
好撚鬼
同埋已經好多人將重點放左係批鬥警犬/藝人/店舖到
呢啲慢慢搞都未遲啦

大家要隨時做好準備！

大家集中聽日！！！

pish

推，大家儲定物資！！

空城計真係好難防，推

唔好中計

隨時候命

一支穿雲箭千軍萬馬來相見！

頂住!!!

議員係唔係每人最多發15分鐘言？
純粹想預計議員最長可以拖到幾耐

唔好停

推！！！！

收到

堅持

抖足精神 集中火力

今晚又要緊張到瞓唔着。。

精神放鬆 體力保持

佢就算聽日快開 都要書面上通知議員wo
要靠民主派議員通知 手足快速到現場

民主派 做得好嘅話贏好多票㗎

我聽日隨時ready

精神都要ready!

開會洗唔洗早幾個鐘通知議員？

好似係一個鐘之內

Btw我朋友全部怕死，無人同我去有無人同我一齊有個照應

聽日守住呀

朋友發夢聽到狗糧供應商
收到通知聽日要加份量

Plz

熱狗系垃圾fb page look7 依家仲掛住搞白鴿

已經開始有人內鬥

大家幫推

聽日需要你地！！

思覺老師: 香港人老ready!!!

推爆同share比更多人警覺

推！！

繼續推, 解1001

唔洗驚 到時大把同路人 再照應
萬事小心 自保要緊！！！！！！

極危險 真心要人出去頂住

大概係幾點sorry

但係張通告白紙黑字寫到明6月14唔開會
佢忽然又改6月14開會 唔會有事架咩？

雖然佢地一早唔驚 DKLM

Sorry 我真係乜都唔知

我想知點解今日又真係無開到會嘅？邊個咁古惑令到香港人咁憂慮⋯我宜家日日睇撚住個mon，訓唔撚到，sorry 燥底講咗啲粗口，但想講政棍真係好撚__街啊！

推 大口有權力隨時開返會

有冇人有星期日遊行的傳單資料
我中文文筆唔掂

但又想喺屋企印一啲傳單出去派
略盡棉力

共產黨當年點解可以一下扭轉局勢？其中一個戰術就係臥底，當時大量臥底進入國民黨，呢啲人各自做野，互不知對方都係紅底，係重要時候就各自發放混亂消息、帶風向，最終搞亂國民黨內部，佢地打遊擊戰先有得嬴。去到六七爆動，工會聯啲人都係打響第一槍／掟野過去，成班工人衝個陣佢地就唔見左人，呢個故事話比我地聽，共產黨係會派好多臥底入敵方勢力度引起搔亂、挑起事端，我本人相信泛民當中就係有啲敢嘅臥底，尤其啲講就好大聲，但成日幫倒忙個啲。

返到黎今日，我相信反送中嘅呢大班人當中亦有呢啲臥底，大家要小心，要清楚地了解我地要咩、需要點樣做、做左可唔可幫我地得到想要嘅野
1.我地要咩
撤回修例，呢個係首要目標，個日可以有103萬人出黎就只因送中條例，其他咩林鄭下台都係後話，因為邊個做特首都係聽上面話（中共，甚或只係中聯辦）。
2.需要點樣做
需知道香港地市民係無槍，帶把折刀出街都好易有麻煩，但警察可以開槍，今時今時甚至不合法開槍都未必有事，即係話香港市民係無硬戰嘅能力。敢可以點做？靠外國？美國話知你，只想羅尾彩。歐洲國家？遠水救唔到近火。其他就更加唔使林。香港人只能自救，要靠自己人，靠人群力量。唔好睇小香港人本身帶到嘅效果，香港呢個小地方不論大陸人定洋人都一路睇緊。古今中外，所有政權都係靠大多數人同意黎企穩，那怕係極權，佢地只通過不同手段令看似所有人同意佢，香港亦一樣，上次一百萬人遊行已經驚動世界，包括中共，所以林鄭先加速硬推，可見人人遊行，威力巨大。遊行係最正統王道嘅手段去同政府表達民眾意見，直接話比政權聽佢地嘅基礎已經動搖緊，好似打機敢，人多就係重擊，人少就係輕擊，我地依家叫係打緊（細）boss，唔好妄想一下重擊就可以完game過關，一定係打好多下先打得低隻怪，過百萬人遊行嘅重擊未必每次做到，但就算係得二三十萬人遊行輕擊，都可以磨死隻boss，所以遊行點都有用，唔好再信人話「遊行完全無用」、「個次103萬人遊行都無用啦」，講呢啲野嘅人一係心水唔清，一係就別有用意。可以睇埋小弟另一篇。
連續既大型和理非遊行

送中條例第一時間係影響到香港嘅經濟，跟住先係政治方面。啲有腦嘅中年or有錢佬其實仲驚過你，香港經濟大跌，佢地身家即時跟住跌，但混食係香港人核心價值，佢地先無走到最前線，12／9阻街啲車好多都唔平。好似我上樣文敢講，連續既大型和理非遊行，仲要星期日，佢地參與嘅成本唔大，好大機會都會出黎。係今次嘅context，容我只將香港市民大約分作三種，盲共、沉默和理非、勇武，當中和理非人數最多，啲有腦嘅中年同有錢佬都係和理非，爭取到佢地出黎尤如有勁裝打怪，所以應以和平遊行為重。

3.做左可唔可幫我地得到想要嘅野
勇武其實唔係「正道」，好似食毒藥加buff敢。小成功嘅例子就係尋日12／6，勇武派起碼阻止左二讀，但實際會勇武嘅始終係少數人，太過激進（擲磚、雞尾酒、要殺警之類）除左比位政府妖魔化你地，插你暴力，強行合理化警察做嘅野之外，最大鑊係引起和理非反感，那怕係本身會出黎嘅都會林：同啲勇武一齊出，臨尾實好大鑊，搞到自己唔安全，都係林林先。無左呢大班和理非支持，所有勇武活動就無左群眾給予嘅合理性，而且本身又點都打唔嬴警察，最終變成極少數暴力分子，令政府出師有名收你皮。被政府轉移視聽，又無左班會落力阻止嘅人，政府好易硬推到。純勇武、排斥和理非遊行只會對反送中無益。連續既大型和理非遊行，林鄭政府除左面對公眾壓力（睇埋另一篇文），仲要應對大陸比嘅壓力，現代信息流通速度快，長期遊行大陸人好難唔知，中共會好擔心有人會借勢搞事，因為大陸都唔少人憎習總，習總一定會叫林鄭盡快平息事件，結果就可能係推唔到又要即刻完左件事，唯有撤回。

總結，勇武必須留返開會日先做大件事（係推警察防線，阻止開會，唔係為傷害警察），平時最多小搞，掟下膠樽雜物吸引注意力，警察一上就要散，保留體力，消耗警察體力同精神(佢地要成日stand by，又無假放)。要和理非遊行為主，勇武衝擊為輔。正如我上面講，猛禁激進勇武，只會對反送中無益，個啲成日叫人唔好遊行，只要激進勇武，叫人擲磚、雞尾酒、要殺警個啲有可能係臥底，去到現場都係開個頭，等我地同警察打，跟住就退後消失，事後抹黑示威者暴力。所以大家一定要冷靜（我知好難），唔好比人煽動，做真係有貢獻嘅事。

明你心情，我呢個時間喺度出post又何嘗唔係咁
但要放鬆，去玩下打機乜都好，應該要咁做
我哋需要你

隨時戒備！！！！！

唔係我整，我轉貼 啲圖

感謝🙏🏻

又或者有冇巴打可以提供一段短短文字
邀請更多人可以出席16號的示威

大家明早跟貼最新消息

推！！大家唔好鬆懈

關於星期日遊行......

之圖

置頂

繼續推 好驚唔夠人

大家唔好中計！聽日需要你

隔離登有人幫整咗poster宣傳16號遊行

好撚多，你自己睇睇

香港狗警都夠你班市民義士秋啦
洗咩出解放軍
利申：聽日繼續不散

聽日要時刻留意，有咩事即刻到現場
我係番工狗，因為出左黎幾日仲清緊公司野訓唔到
一路做野一路mon post緊
聽日有咩事要靠大家啦

仲有for長輩嘅
我轉貼，非本人設計
謝謝

唔夠犬隻

大家ready野餐

真係要推

來源網站

(文宣) 616遊行 有無巴絲打識整長輩圖宣傳下？

一秒鐘都不能放鬆
Until we die!!!

想人做，應該係叫人聽日都要留意，要小心
唔好鬆懈就會心理暗示左鬆懈呢個詞語

有件事未fact check但急
朋友開藥房
話政府叫供應商暫停再供應生理鹽水同3M口罩呢啲俾藥房，短時間內唔可以出貨住

撞

是有種人
就推

推啦 撞好傷身

而家民怨咁勁, 佢玩偷襲即刻過既話, 絕對有理由暴動, 有議員官員死更加係無可避免, 起碼外國既話一定會咁

堅？係確定先好講

最新消息：立法會範圍完全被狗 圍堵中信橋下有大量豬籠車

屌

p

佢哋係咪準時3-4點半開始做嘢

尋晚有大量狗車遊花園 極可能提前熟識地形

點撚解次次好撚夜先搞小動作

隨時出動

推
真心覺得好怪

Up

唔好覺得贏左，有排

3點開始籌備，4點行動，5點開始做？

身體健康為重，唔好搏，因為太少人

夠鐘打卡

特登係最少人嘅時候做嘢

我啲朋友掛住返工養女朋友

今晚成晚訓唔著，覺得好怪
但不詳預感keep住，真係突然戰場靜曬
人心惶惶

推 今日禮拜5好關鍵

收到 推

呢d時間精神體力最差，易入手

Fake

Always ready with preparation

推 好撚驚
淨係靠連登睇住 唔夠人

推！ 呢個政府信唔過！！
777一定會硬過 唔過就777死 過左就香港死！

推
有冇巴絲係現場報下人數狀況

大家一定要提防

仲有 佢可以召開緊急會議
一個鐘前提你都得

緊急會議

仆街政府，佢爭取時間俾警犬商討對策養精畜銳

成個人都好精神緊張

發夢聽講一位同學嘅老師係立法會翻譯 佢話聽日條例會過

可唔可以唔好係呢啲時候散播未確實消息？

Sing hallelujah to the lord.

差2百，推到法國正府收番比林鄭個章

其實可以唔洗理佢
總知有心既自己stand by 啦

推啊

推前

推爆佢
香港人唔可以輸

想訓陣 臨訓前都要推一推
因為我覺得好緊要

——————————————————
咁多位香港人,大家認為星期日上街係為左咩!?

為左抗惡法?無錯
為咗迫林鄭下台?無錯

但最重要既係保護香港人!!!!!!!!!!

暫時最少已經有11個香港人為咗我地被捕
當中包括為咗我地而食棍!!!中椒!!!同埋中槍既香港人!!!!!!
星期日上街我地一定要為佢地發聲!!!唔可以忘記佢地!!!!!

大家集中目標:
1.撤回送中惡法
2.林鄭及相關官員必須問責下台
3.釋放所有被捕人士及保證不會檢控任何示威者
4.起訴涉嫌謀殺之警員及其上司
5.成立具效力之警方濫用暴力調查組織
6.釋放所有在囚政治人士,包括黃之鋒及梁天琦

香港人,記得一個都不能少!!!!!!

唔可以放棄任何一個自己人!!!!!!

今日隨時standby

今日大家加油守住

最新消息：立法會範圍完全被狗 圍堵中信橋下有大量豬籠車

隨時ready

小心 推

推
不過就算政府玩嘢
我信朱凱迪 鄺b嗰啲會頂住
幫我哋爭取時間集合
Btw都係早出穩陣

推 準備出

推！
香港加油

隨時準備

不撤惡法
不退不散!
捉一補十

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

各位要有警剔心！班狗好低賤！

警惕驚惕

出

piss

同班friend輪更咁mon住啲消息，依家準備瞓陣。
大家加油！得

立法會仲要誠信，未去到政府講大話咁賤格。

不過有準備都好

屌你老母，推爆佢

大陸都放風係林奠自把自為，班保蝗仲開咩！拖到林奠話撤回啦

認同

要時刻警惕，絕對唔可以畀小人有可乘之機

大家打醒十二分精神

你岩呀，大口狗都好信？

幫推

推上去比大家見到標題

衝佢老母3000

個主席係梁君彥, 有咩誠信可言

香港人團結

集中!!!警惕

pish!!!

岩岩因為宗教 po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

幫下手like
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
like 係好容易比人帶左風向
想上到熱門提到大家

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
如果大家贊同可以去唔同po同地方share開去

繼續留意住!

隨時standby